# crudRESTSpringMongoDB

1.- Proyecto Realizado con Spring Boot, Maven y MongoDB (4.4.4), para la realización de un CRUD, las pruebas se realizaron mediante POSTMAN, se utilizó el nombre de la base de datos como "ebitware" 
2.- Script de la generación de BD en PostgreSQL, asi como cada uno de los scripts correspondiente a cada ejercicio
3.- JavaConsola es el proyecto realizado mediante consola.
